點解240話唔敢買貨，但3萬點就狗衝入市？

正如樓價60萬間唔敢入市，600萬間就狗衝入市一樣